Bitcoin 比特幣 或即將面臨重大危機 所有加密貨幣會被「沒收」無一倖免

4月18日，有人發表了關於BTC比特幣的一種有意思的觀點。

Des和Robert Kientz一起探討的一個挺有啟發性的觀點：就是BTC 比特幣是一個由中央政府機構（Cabal）利用投資者「信任錯覺」推行「中央數字貨幣」的一個陷阱。具體說：監管機構一直都知道BTC 比特幣的各種問題，但是故意忽視不管，允許這個系統長期存在。然後當投資者在大危機期間吵著要找人指責的時候，他們就會順其自然地出面「解決」- 推出央行數位貨幣。想像一下，政客們對數百萬 「因缺乏監管」而上當受騙的投資者說，應該如何救助這些日常投資者--他們甚至可能會禁止加密貨幣，並允許人們從現有的加密貨幣兌換成新的央行數字貨幣。這將會像1933年沒收黃金一樣，但卻是現代的數位形式。

國際Cabal目前靠武漢病毒進行全球化計劃似乎要失敗，那麼他們如何才能解決過去若干年超發紙幣造成的積重難返的金融死局？計劃失敗就無法重新洗牌進行資產再分配，那麼，繼續掌控貨幣發行權，進行操作成本低的數字貨幣取代紙幣的遊戲，似乎是一個方案。那麼，我們要注意觀察美國財政部和證監會是否會對虛擬貨幣推出管制，是否以缺乏管制導致投資者「重大損失」作為推出數位貨幣的輿論鋪墊？正如我們在本頻道貼出的幾篇關於BTC的文字表明的，Cabal和美聯儲是不會在自己眼皮底下，讓一個「去中心化」的貨幣悄悄成長起來的。不僅如此，他們可能會利用虛擬貨幣的危機，推出他們認可的「虛擬貨幣」- 即中央數字貨幣。這種可能性決不可低估。

不知你是否注意到，在昨天虛擬貨幣大跌後，除了狗幣Dogecoin，所有虛擬貨幣都跌了超過10-20%，而Dogecoin卻漲了15%。那麼狗幣為何一枝獨秀？與Cabal和美聯儲的“數字貨幣”是否有關？

另外，週五收盤後黃金收盤價格是1776美元/盎司。週一是愛國者日。
"如果沒有「常識」 （Common Sense）作者的筆，華盛頓的劍就會白白舉起。" --- 約翰．亞當斯
黃金的收盤價為什麼定到1776美元/盎司？這是17及愛國者在提醒美國人，“黃金將毀滅美聯儲”。

我們看到了兩大勢力鬥爭已經推進到了全球金融系統領域： Cabal試圖在全球化計劃失敗後，利用BTC危機，營造推出自己的「虛擬貨幣」- 中央數位貨幣。 而某一方正在竭盡全力去恢復美國建國者們的願景就是實行「黃金與本幣掛鉤」的金本位。

在昨天虛擬貨幣大跌後，除了狗幣Dogecoin，所有虛擬貨幣都跌了超過10-20%，而Dogecoin卻漲了15%。那麼狗幣為何一枝獨秀？與Cabal和美聯儲的“數字貨幣”是否有關？

鳩up味好重，我鐘意

數字貨幣就係去中央化 唔知點管

9up唔洗本

有腦都知佢鳩 up

係COLD WALLET點沒收？

又呃阿婆

禁止曬所有交易所?

我反cryrto都覺得你篇野弱智

黃金的收盤價為什麼定到1776美元/盎司？這是17及愛國者在提醒美國人，“黃金將毀滅美聯儲”。

係啦係啦 叻啦

知唔知咩係區塊鏈 點沒收

唔知
唔比銀行同幣商開戶口

係咪以為coin有實體可以沒收?

掘礦咁撚嘥電 不如全面禁止啦
留返啲電開冷氣好過啦痴撚線

Coinbase收歸國有 公私合營

交易唔一定要係交易所
其實交易所係變番中心化
佢俾到信心你 確保交易會成功

冇交易所難流通已經好難搞

射左出街都收唔番啦

真但契老母話掘金都一樣

而某一方正在竭盡全力去恢復美國建國者們的願景就是實行「黃金與本幣掛鉤」的金本位。

嗯

想知點沒收

全球禁deep web先同我講啦

可以將ATM 普及化

原本都想了解下，一睇到 1776 就知咩事

DEX 你點禁？
CEX 你就可以拉人封艇

留名睇連登仔鳩吹

米撚玩啦
白痴

大家各國政府覺得幾時會ban crypto？

hardfork 一次全部btc 變btc2

咁大舊肥豬肉 話唔食就食咩

酒呀

叫你地交出來 一經發現唔交個話終身監禁

再嘈連交易所都decentralize 埋

Sol都有升

唔駛架，只要唔準人miner,無人做中間人，你有wallet 都無用，要多人用先可以為持個公平性及沒人可以改數值

你真係唔識嫁wor

其實考慮幾樣野 加密貨幣對政府有冇壞處？ 對銀行制度有冇壞處 ？

禁晒d平台 放蛇捉人交易有幾難？ 問題係政府想唔想監管姐

鬼頭易得道？

eth有跌

幣市2萬億美金,一間Apple市值，收，一定打杖
同埋有唔同幣、唔同交易所，仲有線下交易，根本收唔到，傻佬傻話，唔洗理佢

美國龍頭個個都成手bitcoin

一睇就知成班眼紅玩crypto既賺錢啦 隔離成班連登仔圍爐屌btc

自己唔識玩就覺得人假 咁鍾意炒股 聽日同間公司一齊執笠跳樓死左去算啦

講監管 監左咁耐都未管到

唔準用電腦

唔講密碼就打到你講 唔記得都要打

呢d造謠撚樣
隨時比美國黑幫暗殺

乘機博亂

95%嘅btc俾2.4%嘅人渣住

真係要禁最簡單就梗係禁枱面交易
btc出現果陣係用黎做枱底交易
直到開始有大公司出黎承認可以用黎交易個價先開始暴升
所以只要一禁就失去價值
個價都會打回原形
問題係政府會唔會、有冇需要咁做

睇吓有幾多戇鳩仔聽佢講放啲貨出嚟

幾時閪霖？ 我要買正常價display card

其實好多央行好想儲備Bitcoin .奈何同政府政策背道而馳.

onL79

doge果段太假 其他應該仲呃到on9仔

政府做到51%的話
全部幣轉曬比自己都得

佢鳩up但有時見連燈咁 又好笑
岩唔岩聽都好 沒有政權會接受一樣不受控制規管的制度存在 不論獨裁或民主國家 若本身確是無法規管 那管一些最易管的 便是人
這東西即便存在 我只讓他存在於受我所控的人上
又或直接限人數 只要去到呢個層面 就沒有管不到的
都係句拭目以待

你點令到世界上所有國家同時禁人做miner?

中國禁，美國就會認真玩。美國禁，中國即刻起多幾個官方比特幣礦場呀

小說

CRYPTO ＝ SCAM

佢真係唔撚識嫁WO

9UP 有個譜 SOL 咪一樣ATH

邊有可能

又鳩吹淡風

其實可以全部國家一齊禁止，一唔流通就會暴跌。

政府高價收晒全世界既幣

挖礦真係好on9
無生產力又晒電

要管實有方法

似變廢紙

略同

老燒講而家Bitcoin 追蹤到啦喎， dark web 幣就有難度

想全世界暴動咪咁做囉，發窮惡既人係最恐怖

懷疑寫文果個根本完全唔知加密幣基本原理

此處應有光明會LOGO+X檔案theme song

白痴

點禁止？

叫聯合國禁止？

中國持有最多彩你都戇鳩

已經唔緊要鳥
尋日幣安Lag機已經搞到我合約爆晒倉
買升又死 買跌又死
有冇方法追究一下
有回水就請大家M記加大
窮撚一個

最鍾意依對真心白痴仔

龐氏騙局講左幾多年

發明者玩左一年

龐士王玩左廿年

Decentralise 呢啲buzzword,連登仔人芸亦芸
政府有任何方式權力令佢聽日消失

唔好傻啦
真係大ban
邊個接？你？
定係諗住靠大戶幫你托
唔好唔記得一樣嘢要有價值要有人嘅認可
冇人認可嘅btc只係堆係harddisk入面嘅數字
枱底交易隨時搵兩個南亞佬笠9你又賺一筆

邊個政府先
印度政府就話，美國政府無可能啦

班友炒到傻左講咩都無用

係金融高度數字化時代
禁止一項資產交易/變現係咪真係咁難
用膝頭諗下都知

又吹風，想入貨了

入，建議現價入
唔入執輸，怕追高正傻仔

姐係凍結部分BTC流通
個供應又少左
升

咁買未

先唔講有枱底交易㗎嘛
你ban交易所我咪寫間交易所出嚟

買左

等佢升
打得爆580應該又拉車

Ban btc = 增加現實資產流動限制
即係你唔比人用btc 買樓
你管唔到用btc 嘅人 只能管到揸住層樓嘅人
咁咪變相顯示緊btc嘅重要性

除非佢技術上直接ban到btc
如果唔係一律bullshit

呢個post真係見盡眼紅嘅連登仔無限想像力
為咗買display card幻想出咁多天馬行空嘅方法

其實你知唔知自己講緊咩
我都廢事駁你

買多D 啦
就發達喇

沒收到就唔叫 加密貨幣 啦大佬

啱
Ban晒所有交易所 然後禁止bitcoin 買賣（例如唔比人用btc 買tsla)
雖然做唔到100%禁止
但足夠摧毀市民對btc嘅信心

大部分幣應該係中國,中央在中國

啲中文睇撚想死

我屌

因為駁唔到？

正反我都想睇下

想學野

印度政府禁唔會影響到個大局la